{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129239488/gimhae-buwondong-cloud-nine-gimhae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698924185606&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233484955&selectedRatePlan=296433730&expediaPropertyId=66507484&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 부원동 클라우드 나인"
    },
    "text": "金海釜院洞ナイン\\n\n大韓民国 South Gyeongsang Gimhae 慶尚南道金海市可楽路50番キル\\n\n金海釜院洞のクラウドナインは宿泊のための完璧な選択肢です。 ここではWi-Fiと無料のセルフ駐車場を提供して便利な宿泊を約束します。 富原駅から徒歩10分、金海市庁駅からは13分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも非常に便利です。 ホテルのサイズは計53室で構成されており、チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 ただし、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項をご確認ください。 チェックインの際は付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 また、ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアと客室内の両方で無料Wi-Fiが提供され、駐車は施設内に無料でセルフ駐車が可能です。 最後に、指定喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "クラウドナインはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "クラウドナインは金海釜院洞に位置し、Wi-Fiと無料のセルフ駐車場を提供する便利な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "クラウドナインの場所はどこですか？",
            "answer": "クラウドナインは大韓民国の慶尚南道金海市可楽路50番キルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "クラウドナインの近くにはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "クラウドナインは富原駅から徒歩10分、金海市庁駅からは13分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "クラウドナインは何時にチェックインできますか？",
            "answer": "クラウドナインのチェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "クラウドナインは何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "クラウドナインのチェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "クラウドナインでは新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、クラウドナインでは新型コロナウイルス感染症関連の制限事項があります。具体的な内容についてはご確認ください。"
        },
        {
            "question": "クラウドナインのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "クラウドナインのチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "クラウドナインではベビーベッドを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、クラウドナインではベビーベッドは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "クラウドナインではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "いいえ、クラウドナインではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "クラウドナインではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、クラウドナインでは共用エリアと客室内の両方で無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "クラウドナインには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、クラウドナインには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "クラウドナインには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、クラウドナインには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 572
    }
}